我位朋友失左蹤

最後聯絡時間係今日1點37分 通訊APP最後上線時間都係 一直打比佢都係唔通
通知左佢屋企人 但係咩野消息都冇
講過自己係香港(唔清楚係咪香港站) 講過自己有帶裝
年齡:20頭
性別:男
身高:170-172
身形:中等
帶膠黑框方形眼鏡

衫褲鞋問唔到 佢屋企人都唔知 只係知佢今日咩左呢個袋

平時佢會同我加一位朋友出去野餐 但係咁啱今日我地都有事出唔到黎同佢一齊
所以佢就自己一個去左 如果佢因為咁而出事 我地會好唔安樂
如果大家有見過類似特徵既人 麻煩留一留低消息或者聯絡方法 唔該晒各位手足

最後 光復香港 時代革命

Push

推

做咩唔直接搵星火

光復香港 時代革命

搵星火同612問下？

推

只有一個方法可以有效打擊藍屍

有搵 但都希望有其他消息

可能仲打緊杖。

push

Tui

幫推

一定要平安搵番啊

唔該用盡你一切辦法傳開，唔該， 唔好畀呢位手足嘅犧牲 白費

push唔到

Pish

pish

冇樣冇名 得個背囊
直接send 佢名同身分證去星火/612
律師去開警署會幫你問埋！

聽聞依家唔會即場拘捕, 會玩跟蹤去到你落車既位置先拉

幫推
快d搵到佢

推
願平安

NOW 兩個畫面，睇到哂對比
一邊福建佬倒油想放火，拉人唔洗上手扣索帶，仲可以用盾遮面
另一邊手足畀狗打到成面血，狂憾頭落地，零距離狂噴胡椒噴霧

1點幾個時應該唔會有咩衝突，去到依家都未有聯絡，姐十幾個鐘無睇電話，我估多數無電/唔見左姐

推 希望冇事

揾星火

有樣有名 但點會敢POST

我地連佢係咪真係比人拉左都唔知 就算真係拉左都唔知邊間狗局

希望無事，搵返佢嗰陣報個平安🙏

睇直播

咩資料都無
其實都好難搵

但都唔好放名上黎住

最驚佢唔係比狗拉
但爆左佢個名

搵人呀

最理想係同埋朋友家人
每人開條直播黎睇
今日個D

幫推，一定要干安

幫推， 希望巴打安全無事

48~72 小時後無提堂無入院 去民記公開佢個人資料

推 可能比狗跟番屋企

推
無事請報平安！

不要懂責自己，盡力搵番個人先

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

唔好怪責自己

救人！

地鐵+地面隨機查人

呢度好多狗
唔好亂黎

依家好多休班捉人

推推

佢係邊區既人？

難啲幫到手喎，不過幫推

推推推

push！

PUSH

好撚多mon post狗
唔好再post嘢上嚟害你位朋友

點解張文宣無左929世界反納粹大遊行

Push! !

幫手推
有消息記得上嚟講返

比名同身份證星火

願手足平安，樓主睇下各大tg有無佢名

612
721
831
新屋嶺集中營

推...今晚好似好多手足唔見左

唔好有事 plzz

幫推 希望快啲搵番

聽日可能會被跳樓

CLS

搵星火 612

希望無事

24小時冇消息就應該被捕左
48小時冇消息就應該去左新屋領

撞

義士唔係condom 推

係咪太子對出旺角狗屋出事？岩岩好似一群人被查

Iphone 功能
Find my friend?

聽日自殺新聞咪見到

幫推
希望揾返手足

搵到未？？？？？

一定要平安

推！

希望大家瘋狂宣傳黑警執法不公呢樣野！！！
唔好畀手足既血白流！

推 希望你朋友平安無事！

幫推 要搵番

推 有無mon住live既手足見到

推 好人一生平安

推 希望快啲搵到

屌你

推快d返屋企

手捉快D返屋企

搵定612 星火啦

HK01記者：
收到消息指警方改變策略，為防前線爆出太多暴力畫面，改由便衣跟蹤暴力示威者回家才拘捕，暫有消息指有不少拘捕發生在九龍。要等到明天警察記招再求證。

幫推 願手足平安

你講個啲特徴 九成港男都係 點搵

年齡:20頭
性別:男
身高:170-172
身形:中等
帶膠黑框方形眼鏡

大部分香港男仔都係咁

係唔係俾克警跟左蹤啊?
搵星火可能幫到你

小心連登mon post 9
同埋其他發夢既人唔該set scheduled message (gmail/telegram/siri)

推呀

黑社會正仆街

up

明園西街有人高處投擲電油
防暴趕走街坊、記者禁採訪

【即時】(22:21) 明園西街有6名中年男子投擲兩桶電油，其中3名男子持刀。男子將電油倒在地上後，隨即跑進「香港第一青年會義工團」的會址。現場市民鼓燥，防暴警察追截並進入該處，一名防暴警察表示「警察會拘捕」。現場街坊大喊「支持警察、嚴正執法」，並為趕至現場的防暴警察歡呼，高呼「阿sir跑快啲呀！」

地上佈滿電油漬，有街坊試圖倒水，惟被市民及防暴警察阻止。有街坊大喊「唔好食煙，唔好玩火」、「要用沙㗎」，警方則指消防會到場處理。

及後，現場仍然未見持刀及電油的中年男子被捕，手持長盾的防暴警察將現場的市民及記者趕離「香港第一青年會義工團」地址，呼喝記者「全部記者離開！」，又用鐳射強光照射記者。最後，將記者和街坊趕至明園西街接近英皇道街口。聚在明圓西街的街坊不滿，指「記者有權可以入去影嫁啵！你哋又放人啦？」

【北角現場直播】

【不斷更新】9.15 港島「自由行」

#獨媒報導
追蹤最新消息：

報導有價，請月捐支持

推。

得袋真係難搞...

照同 612/星火講左先
義務律師 經過會幫你問埋
真係好大機會比人拉左
可能冇記者係旁邊
如果搵得返 報個平安
最多拉48小時
D狗有良心 會比佢打電話比屋企人

2

3

4

5

6

7

8

q推

9

10

直接搵星火/民陣先 唔好等

P

推到搵番

推 會無事架！！！

推！！！

好人一生平安

快搵星火
唔好等

手足你去咗邊啊

推比樓主睇

721 831

聯絡到未？

有冇消息啊

有乜事緊要得過國家興亡

手足唔好有事呀

幫手推

fced,已揾返但唔俾保

一個不能少

推比多啲人睇到

唔好意思 要各位咁擔心
岩岩終於有最新消息
岩岩搵到佢家姐 話佢係狗鐵比人拉左 捜身
佢被起訴懷疑藏有攻擊性武器 除左基本既防禦裝備 仲話有士巴拿 但同佢發夢多次佢從未帶過 極有可能被砌生豬肉 而家唔比保

佢其他屋企人唔知頭唔知路放左黑警入屋 應該有捜過
岩岩想上去拎走佢電腦佢屋企人又唔比
有最新消息會再講 唔該晒大家

你貼佢上黎係想害佢定幫佢?

搵星火！！

「突發」再升級救人+打狗既新方法！！推上熱門呀！！

請問我點樣害佢?
我而家爆樣爆名?

屌你喇，成班今日有咩做咁urgent?!

手足一個都不能少

唔好當星火萬能

唔好當星火萬能

612就屌你老母啦
就算被捕佢都會話唔係即場被捕者reject你屌你老母612

唉...

幫你推
希望手足安全

推唔擁都推

希望佢平安

我朋友都失左蹤
#緊急 #尋人
全名: Wong xxx hang 27歲 180cm高 瘦 戴住一頂黑色NY 帽 7小時前話去金鐘後一直無任何消息 電話亦打唔通 如有任何呢位手足消息請pm @Selfridgesbuy

咁大單

講真, 每次發夢前都要做好準備
放部手機同電腦去朋友屋企先啦
屋企人容易俾狗嚇到

lpp

推！！手足你一定冇事㗎！

Push push

搵到未

搵星火先！

Push!

［想贏入嚟］輸乜撚嘢啊？而家先係轉捩點！！！等我用「假保險」同「私了」同大家剖析下現時情況、講解光復行動要做嘅事！！！

揾到未

pushhh

推到有最新消息

推 有消息未

追故樓主

樓主講我先信

我即刻揾佢覆你

sor 冇睇到#436

佢講既係真架 詳情 #436

辛苦曬你地

佢指你講得太詳細

有冇多d線索

擔心

推 希望搵到

推呢個

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

721 811 831 新屋嶺

希望無事，推

推 望樓主朋友冇事

咩情況

PISH

推啊

願平安。

推。
搵到了嗎？

你揾到佢未？

Upup

屌佢老母死黑警
根本失控狀態

ps 㩒錯負皮

p

612真係好多衰野
希望你朋友平安

係咪俾警犬捉咗

有個拉左似呢個袋

搵到佢啦 佢俾狗拉咗入狗屋 未有得保釋住 屋企人都知情況 宜家等狗保釋

搵到就好了

update番 俾人拉左入狗屋 未有得保釋

tui

搵到就好
記得請佢食飯呀

TUI

希望佢冇事